[fuji jj] 心思思想換X100F

想放左部xt10 + 35/2 換x100f會唔會好傻

唔會
對焦/畫質/機身都正好多
利申：XT1轉x100f

X100F真心正，失戀後入左手，能醫百病

有無相？請出招

想買x2
有冇人放毒

2手幾錢倒？
x10 想換

x10定xt10
2手上肥花睇好似都要7000幾

有無人放下毒

我都放左部想轉x100f玩下

有冇用hood或者其他配件

買左黎當副機, 影景既話sharpness真係一般, 但係平時街拍, 或者影物件/食物就唔差既。f2畫質一般, 追畫質唔好買。
但係夠細部, 用得好開心。

以前用xt1, 換返dslr
想買返部x100t/x100f做副機

而家我得枝35/2 反正都唔會買其他鏡，不如換x100f 唔洗煩

x100f係等效35

去youtube search joe allam
啲日本相好正

same

岩岩入左d750 + 龍仔24-70 + 15-30
放左部xt2同幾支鏡， 留返x100f加兩個converter做副機

一樣d750
得支舊20 2.8同50.4art
想買支wide zoom

X100T影

直出？

呢幾張先係直出
之前個四張執過黎

用緊x100心思思想升級 但係成皮野又太貴
Btw x100非常滿意

之前做兄弟帶埋部x100f去影相，連個婚禮攝影師都話好靚，佢仲用我部機影左好多相。有買貴冇買錯。

用緊X100t都想upgrade x100f
但又好似冇呢個需要咁

畫質差唔多， 係對焦快左，日常用冇乜必要升